[開定先] 球皇2&B 正式登基跪拜區

留意到樓主專吹奏垃圾

登機